占士又話帶年青人先黎湖人，證明自己單核帶隊能力

結果係一去西岸入唔到po,再組巨頭隊

香港時間6月16日，據雅虎體育記者基斯-海恩斯報導，隨著湖人與塘鵝達成交易並將得到安東尼-戴維斯，湖人在今年夏天有可能用底薪合同簽下勒邦-占士的兩位好哥們。

“我不會排除梅羅或者韋迪與湖人簽約的可能，如果湖人隊需要用老將底薪合同填補陣容的話。”基斯-海恩斯在播客里說道。

他還透露，今年夏天，安東尼和韋迪將和占士一起訓練。

當湖人通過交易得到戴維斯之後，他們的陣容深度存在明顯的問題。如果湖人在自由球員市場上再簽下一位大牌，那麼他們只能用一些底薪合同去填補陣容。

基斯-海恩斯說他不會排除安東尼和韋迪在今年夏天以老將底薪加盟湖人的可能性。但是要知道，韋迪今年已經正式退役了，雖說再次復出不是完全沒可能，但這種可能性只存在於理論上的。

安東尼倒是很可能加盟湖人隊。本賽季，安東尼就差點加盟湖人隊。近日，美媒體透露安東尼在今年休賽期會考慮三支球隊——湖人、紐約人和網隊。隨著湖人現在得到戴維斯，湖人將具備爭冠的實力，這一點應該最符合安東尼的需求。

樓主唔死了

好多連登仔支持我
繼續抽水

抽多啲牙朗ok?

反巨頭班占撚今次反唔反占

唔撚抵得？
好撚酸噢

班後生廢到
MJ帶都輸啦

AD好年青

老人院

AD咪young core

Ad + 古

根本湖嗰5個yc 得古係勁

2019年啦 仲有人信占士

Lakers didn’t just beat New York knicks. They wiped the floor with knicks

古邊撚到勁

其實係傷哂?

LeBron is gonna trade you

LBJ 34
AD 26

年青人, 冇錯

正一死廢老

26歲